買左騰沽11198

3。9入但正股跌佢都跟住跌。。。
咩事？

街貨........43%

415。8入0。039
415。2 依加0。037
輸左6%
唉

屌 700跌得六毫 你想升幾多呀 on9 仔

Warrant 嘛Ching
30%引伸波幅

依加再掉 咩事

個價無變 掉左10%

輪商唔食價點賺錢

唉 無所謂啦